仆街 又比山神賺左7萬5千鎊出場費

行行企企又袋多舊

一場=我成年人工

你月入都過7皮喎

fg 都40k na...

中學 fresh grad

睇錯左港紙

仲

2019年啦仲信山神靠踢波賺錢
我山彈首歌都好搵過李雲迪

作用王

穩定軍心

講真抵比
唔出山神應該輸鳩埋

2019仲